# Chrome DrvFR Bridge

Chrome DrvFR Bridge позволяет web-приложениям устанавливать соединение с драйвером фискального регистратора Штрих-М и отправлять команды из браузера.

### Установка

Установка описана в файле

_/dist/README_


### Структура папок для разработки

_chrome-drvfr-bridge-extension_ - расширение для браузера в распакованном виде

_src_ - host-приложение для связи расширения браузера и COM-объекта из поставки драйвера Штрих-М

_dist_ - комплект для установки Chrome DrvFR Bridge

_info_ - дополнительная информация (общая схема работы, описание протокола обмена с ККМ и др.)

_lib_ - библиотеки, необходимые для сборки host-приложения

### Автор

Соколов Александр